關於高登新m版

威番次 唔好食回頭草

佢係見咁少人先做下野

多人番又會變到以前咁

各位頂住

洗乜番去做下等人